周街食煙既人，係咪只要信耶穌，就唔洗落地獄？

唔知耶穌有冇幫佢地係天堂預備定煙同火呢

如果有先人生前食煙
噉佢死咗點燒啲煙畀佢?

食煙 但唔信

林則除

根據基督（新）教義：係